

Laguntzaile honek zure Pribatutasun-adierazpenak ahalik eta egokien idazten lagunduko dizu.

Laguntzaile honek sortutako pribatutasun-adierazpenak ahalik eta borondate onenarekin egin dira, baina ez dira juridikoki lotesleak.

Kontuan hartu:

* Laguntzaileak emandako testua gomendio bat baino ez da, eta ematen duzun informazioaren araberakoa izango da haren balioa.
* Gomendatzen dizugu gure gomendioak eta lege-testuak zure konfiantzako legezko sail edo profesionalarekin berrikus ditzazula, zure tokiko legeriara egokitu ahal izateko.

Irakurri {{ organization_name }}(e)n Erabilera-baldintzak informazio gehiagorako.
